呢排勇武掛住叫雞搞到無心戀戰

今次好低質

BLOCK咗算
都白痴嚟

碌撚俾雞啄
屎眼俾雞㖭

爽緊中

十個月後樓主屋企增添新成員

回塘